冇錯，中大實行港版六四，但中大學生比當年北京學生更勇敢

港共都唔敢比武器

一比=反擊開始

香港大學生係全世界最高質！respect！

讀得中大都係叻仔叻女
自然更高水平

64仲有左膠劉曉波
而家掉曬汽油彈仲敢唔敢比軍火學生?

琴日有曱甴棄守曱甴車，有武器都唔割

香港警甴屠殺咁多人，暫時有咩罪？

我估佢地係覺得上面乜都冇
所以冇查到。直接燒左佢

荃灣 西灣河開槍，有咩分別？
唔好再呃自己出面正常